我覺得嚟緊經濟眞係會差

因為股市係行前過經濟
經歷咗18年嘅跌市
失業率升返同數據差眞係唔出奇
只不過多咗網購賤物鬥窮人
大家叫做生活到

係呀 你就來無野撈
搵定工啦

想燈死啲淡友？

大家都玩少啲連登
保住份工啦
煙花過後是黑闇

呢句嘢10年前聽到而家

你put未呀屌你

我都有樓喎

煙花過後係第二次煙花
再QE

我話經濟差
冇話股市差
今年股市會好。

樓主平時人地點同你溝通

咁你又話股市行前過經濟，咁嚟緊到底係好定壞呢？

經濟越差越要all in港樓

經濟要衰退啦。所以我決定等大家樂一哥豬扒飯賣$25先開始食飯
暫時響街執住二手飯食住先。留番d錢執平飯

放緩唔等於衰退

失業率升返????????????????????

講野比D point
唔好乜都話覺得覺得
無論據我覺得地球就黎爆都得
唔出奇
我覺得月球就黎墜毀都唔出奇

QE

公墓員

會先奇
你睇下恆指啦

係咪供 066 供到慒撚咗呀你??

岩, 所以我覺得依家走去衝入市買樓果班係完全失去左理智

連登仔